Alimed口罩 （被cancelled)

琴晚係alimed 買果2500 隻口罩
岩岩比佢cancel左
有冇同路人分享下 有冇人成功

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

廣東建國 香港獨立 港中區隔

廣東建國 香港獨立 港中區隔

你要2500隻口罩做乜7野 你屋企廿幾個人？

你幾點買?

你買2500個做乜

大佬呀 佢最低消費係2500 隻呀
你估我想架咩
運費都成千蚊呀

23:45 左右

啱啱睇我都係呀屌 send咗email等覆

So9sad

有貨可唔可以讓住100 隻黎先
屋企有老有嫩

啲口罩中國製？
聽網台話產地中國而又存放響中國倉的口罩，出中國關口的時候會被扣起

你一係試下買其實他產地的口罩

alimed made in usa

9點幾落單都被cancel了

一樣就黎崩潰

重未收到email，比你地咁講好驚

祝我買到啦
求神拜佛真係希望唔好cut單
到手都準備屋企每個老人家俾佢兩百五十個，預埋佢派俾身邊無口罩啲老友

但好似好多都無寫明規格wo

log in check 下
我無收到email，但已經顯示cancelled

唔關事 我有埋email confirmation 都比人cancelled

唔係呀 我意思係
我未收到cancellation email
自己登入個網睇到cancelled

你有無收到cancellation email? 有無寫退錢安排?

無 我張卡都未見有扣數

無得新開acc呀 我都唔得

d spec 自己google啦

啱啱睇到我件貨out of stock咗
2月28先出貨
我驚到時禁出口我咪仆街
只可以cut單保平安了

我都cut左幾個網/一兩個月先出貨
感覺得返代理/財團/政府級購買力先入到貨
小市民可以算鳩數 除非本身做醫療行業(e.g.牙醫)有門路

如果唔係佢要二月尾先出到貨我就算買五千個都食得曬啲貨
身邊個個都無口罩

連註冊個驗證碼都入唔到..........

慘.....

你收到依封野但你個order status 係cancelled? 信用卡條數有無扣到？定純粹hold咗個額pending咗

咁你哋log in -> my account-> order 個status係咩

係唔係收到email就一定cancel? 因為我冇註冊account
但check order又話received and processing 中
錢就扣左

check order 同 account order 嘅status唔同
我都啱知點解

如果佢武漢肺炎完左先有突然扣我錢仲出埋貨比我咪死

咁你可能買到wo 我係直頭寫cancelled

你又啱嘅
不過都洗濕咗個頭
而佢本身寫大約10日出貨
如果疫情受控時但未收到
只能夠嘈吓佢，希望佢到時肯退

可唔可以賣啲畀我
或者畀條教學link嚟教下我點買

我28號晚落單，而家check左被cancel
錢郁扣左,但冇同我講點refund

岩岩send左email去問等覆

你發咗貨未？我都買咗
運外地個運費好似要自己msg佢

落咗order仲cut到咩

十箱 cancelled

三千個口罩嘅希望咁就無咗

你係填us address? 我整咗兩筆order都係hk address 但其中一條填錯咗😑

我兩便都有 不過無撘錯線 我係講緊mdsupplies 即係us address都confirm唔到幾時有貨？

yes ah
你幾時order? 一日之內會send嗰封condition好 harsh嘅email俾你

今日中午

試下用buy and ship寄美國集運倉啦

VPN

仲未收到email 想轉地址都唔得

巴打大約幾點訂幾點收到email我仲未收到 淨係有兩封email話收到我order

香港凌晨1：05

用guest account買完全track唔到status
email又唔覆 得個confirmation

Alimed?你依加睇下 可能cancelled

佢應該只係hold咗你個額但無charge到 所以根本唔會refund 我睇返張卡佢都無扣我數

好似係喎 thanks ching
又要再搵口罩喇

Same
不過有無人覺得Mdsupplies 鬼鬼地？佢個網最底個到個兩個logo 同comodo secure 個制撳入去根本話verify唔到佢地

介唔介意cap張圖黎望下🤔冷靜落黎覺得個網有d鬼